\section{Interfaces de la compagnie maritime}

Sur ce profil nous trouvons le tableau de bord, la gestion des ressources (wagons, tracteurs, camion-plateaux) et la géolocalisation.

\subsection{Tableau de bord}


Sur le tableau de bord nous avons les données suivantes :

\begin{itemize}
    \item Un résumé en chiffres : qui présente le nombre d’offres affectées (qui sont mis en relation), en complétion (qui ont commencé le transit), non affectées (qui ne sont pas encore mis en relation) et le gain mensuel (qui est le cumul des sommes reçues après livraison complétée).

    \item Une liste de conteneurs : un conteneur est représenté dans la liste avec un numéro, l’id de la liste d’offre à laquelle il appartient, son numéro de BL, sa destination, la date de besoin (date à laquelle il doit impérativement être livré) l'immatriculation du tracteur, sa dernière position (vide s’il n’est pas affecté à un camion).

    \item Une barre de recherche, un filtre et des boutons d’action : la recherche est effectuée sur les champs affichés. Le filtre est fait sur les statuts (Non Affecté, Affecté, Complété, En cours). Le bouton rouge sert à réinitialiser le filtre et le bouton vert permet d’aller sur la carte ou de localiser les camions qui transportent les conteneurs.

\end{itemize}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_client_dashboard}
    \caption{Tableau de bord de l'agent de frêt}
\end{figure}


\subsection{Gestion des offres de transport}



Sur cette interface nous avons :

\begin{itemize}
    \item La liste des offres :   la liste d'offres est représentée avec son identifiant, le nombre d’offres dans la liste la date dépôt la date prise en charge, la date de clôture de l’offre, le statut, le pourcentage d’affectation et de complétion.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_client_offres}
        \caption{Page de gestion des offres de transport}
    \end{figure}

    En cliquant sur une liste d'offres on affiche la liste des conteneurs contenues dans liste.
    Un conteneur est représenté avec son numéro, son numéro de Bl, le nom du bateau, l’immatriculation du tracteur (vide s’il n’est pas affecté à un camion), sa destination, le client qui doit le recevoir, sa position actuelle (vide s’il n’est pas affecté à un camion) la date de besoin et le statut.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_client_offres_details}
        \caption{Détails d'une offre de transport}
    \end{figure}


    \item Une barre de recherche, un filtre et un bouton déposer une offre : la recherche est effectuée sur les champs affichés.
    Le filtre est fait sur les statuts (Non Affecté, Affecté, Complété, En cours).
    Le bouton vert permet de déposer une liste d'offres.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=\textwidth]{gamma_upload_offer}
        \caption{Interface de chargement d'une offre de transport}
    \end{figure}

    La liste d'offres est sur une fiche Excel qui sera chargée sur l'interface. Une fois la liste correctement chargée,
    la liste sur la page sera mise à jour.
\end{itemize}
